愈黎愈多中年既大叔係坐車期間睇片唔用耳筒

不停大聲睇埋哂啲大陸劇
隻耳又唔好，又要搞到最大聲去睇
啤住佢佢又無反應，叫佢用耳筒又屌你關你撚事

可唔可以靜靜地俾我搭下車

好多蝗後代撘鐵最撚鐘意企定定係門口塞住人

你對眼識講野

Hey 屌你老尾 樓上大撚把位啦

坐車都唔算煩
最黑人憎係早上五點響你屋企樓下播

利申住低層

同我一樣
住低層
一五點幾就下面集結一班老既，開收機之後跳舞大聲傾計，同佢地講細聲啲，又話係我地啲老既唔好，阻住你地後生
痴9線

唔使廢老啦，頭先搭都有個中學生開大喇叭播歌。

呢個情況唯有攬炒，鬥大聲播

我試過 我拎1個電話出黎播kpop, 佢唔較細聲
我就拎第2部電話出黎播kpop
再唔較細聲我就拎埋部tab 出黎播kpop
話比佢聽呢個世界唔合作係有人可以仆街過佢
佢最後都要投降

我得一部電話
其實禮儀呢啲野我覺得中小學應該加插一科去教

我呀媽都中意咁
講極都唔聽果隻

當公民教育變左國民教育, 就會變成而家咁

睇乜國家啦
你睇日本

以暴易暴 對d廢老先有用 ，有次係馬路hi 到廢老，咁2個男人撞1撞我咪講句唔好意思，佢轉身屌我wo, 我即刻屌返佢問係咪要打過，佢就屌住走。 客氣真係冇撚用

一個水彈掟落去啦

廢中破壞社會安寧

地鐵好多呢啲
好聲好氣叫佢地細聲啲叫極最多都係同你較細一格

幾乎日日都會遇到呢啲仆街

我話你聽地鐵又有，小巴又有，巴士又有

真係愈黎愈多

耳筒好怪 不如講反耳機

之前有條中佬係巴士上層開大手機喇叭播 mv，頂，係黎明眼睛想旅行，越夜越有機快歌精選，當正自己係 DJ。佢坐車尾，我坐車中間都覺勁噪。最後頂唔順走去佢個位度怒屌佢，佢即時熄左。但過左幾分鐘又再播過，音量減左一半

你個名
一陣人地話你歧視佢